[北角唔見野]岩先係北角唔見左銀包

大概8點零 發夢同人打交果個現場有冇人執到黑色皮銀包
卡主姓盧 有身分證，中銀，匯豐提款卡
Tg c10272

推

星展銀行，天橋底，價真棧嗰頭，發夢打鬥現場附近黑色痞銀包少量現金有身分證中銀卡匯豐卡

幫幫手 唔該

光復香港 時代革命

有無人汁到🙏🙏🙏

盧朋友 你琴日係北角跌咗個銀包阿

感激 已聯絡